仆街, 飲嘉士伯中咗伏!

最近7仔同759都有賣的烏克蘭1715嘉士伯啤, 原來係大陸匯海集團入貨

推上熱門!

推

屌佢老母, 罐身上有印進口商個名, 但係冇留意

又推

無飲

又推!